港珠澳大橋澳門口岸泊車轉乘計劃

笑死人咩，
香港車主想開架車去澳門泊口岸停車場再過關入澳門、珠海，
唔計申請手續，首先要比：

1. 每年香港禁區證540
2. 要買埋澳門同中國燕梳
3. 來回橋費（之前吹風大約120蚊人仔單程）
4. 澳門口岸停車場錢（暫時吹風係15蚊一粒鐘）
5. 油錢

你唔收我1、2我都考慮吓得閒行吓，
仲要收我1、2

坐船算

俾有錢人用，你估俾窮撚用？

有錢就直接港珠澳三地牌啦. 仲轉乘?!

啲手續多撚到 煩過粵港自駕遊

仲有，大陸所謂嘅交強險都係伏到仆街，最多好似貼幾千蚊 有咩冬瓜豆腐賠到你破產都似

俾支那當香港係atm咁用，你估俾人類用？

澳門地方咁細
如果咁易比香港車入
塞爆都似

邊個on9仔咁得閒

話明有錢. 你估係30萬買牌拎嚟做中港Uber 車D司機咩

一年來回幾多次先做到平過搭船

自 原來係無可能

我渣去珠海泊車係拱北過關仲平

都戇鳩既, 有錢人坐直升機過去啦, 仲同你坐船搭車, 直升機25分鐘到啦

冇得去曬三地
就算係都係分開申請
你本身有中港又好彩中埋港澳
咪可以三地

我有中港車，wfc